美國熱到解放乳頭 34C歐陽巧瑩真空出巡

人要唞氣，原來乳頭都要唞唞氣㗎，34C「黑色乳牛」歐陽巧瑩今日喺instagram上載咗一張真空着住吊帶牛仔褲嘅相，打ashtag「freethenipple」，原來正喺美國度假!

身在異地嘅歐陽巧瑩，就好豪放咁真空着住吊帶牛仔褲出街，好大膽咁解放自己嘅乳頭。但原來歐陽巧瑩咁做係有意思㗎，freethenipple意思係「解放乳頭運動」，佢咁做只係響應依個運動，而運動嘅目的係追求性別平等。

好多網民見到都睇到流晒鼻血，仲留言問佢點解喺香港唔咁樣出街，但亦有網民好有心咁提醒佢要小心走光喎！歐陽巧瑩平時都唔吝嗇咁喺社交網晒騷胸泳照，但今次咁大膽咁真空出街，唔知佢有冇問過男朋友林師傑呢！？

邊撚過黎

C都可以叫乳牛？
咁D、E嗰啲叫乜？

工人褲大哥fans

1. 佢邊位？
2. 這是不對的

LIN都見唔到解你老母放咩

原圖 from ig